上年考入機電署做4年制學師 做左第1屆電𨋢學師白老鼠 差唔多1年 你問我答

上年諗住考入機電署做純電/純機
點知佢第1屆開電𨋢學師
俾佢當做白老鼠dum左去做𨋢
依家差唔多做左1年就完約
打算唔續約
你問我答

咩行業？

打錯，係想問仲有冇做緊？

冇做啦 但仲有舊同事係入面做緊